有冇人諗住學climbing?

邊到學好知唔知Hong Kong climbing Park 有冇伏

利申: 報過sport climbing and rock climbing

有冷氣已經值喇
教練又有心教
又有physical training跟埋一齊做
成班人開心ge
攀石最緊要搵到一班人齊齊玩

利申：經過見到